［冷氣台手足的教誨］怎樣才不算是鬼？

1.要喺無開過post 既情況下行動，否則有古怪
2.要喺網上無留過言既情況下行動，否則有可疑
3.要喺敵方無防備個陣行動
4.你不能使用低殺傷力武器，否則當鬼
5.你不能使用過份武力，否則失民心
6.你不能blackblock，否則污名抗爭
7.你不能沒有變裝，否則不是手足
8.在你行動時，最好有影片佐證，否則只當鳩up
9.你不能有太高清既影片，否則當係自導自演
10.在你行動時需留意軍師指示，否則一律當鬼
11. 你不能是P牌，否則係鬼
12. 你的會員號碼不能太細，否則當潛伏的鬼ac
13. 你不能作出和理非行動，否則無用
14. 你要推行動post，但不能手動推 要開post屌點解無post 然後間接推post
15. 用標題post推行動post比起推行動post更有效
16. 開核彈post 時選擇不會爆的為佳
17. CC 台冷氣軍師對以上規則擁有最終解釋權，所有更改恕不另行通知
18. 請手足們務必遵守以上守則，否則即使你行動成功，冷氣台手足也會說你係鬼，你係對家，話你污名抗爭，要割。冷氣台手足總是可以找到一條理由來變身做神探。

歡迎補充